有冇人聽得出sinb講緊國語？？

?

ps其實月頭已經睇左 果晚有人up左片

有冇人估到我想講乜 估中可能有獎

可唔可以出字幕

應該拍左好耐下 唔知會唔會有
我淨係聽得明幾隻字

掃黃 銀仔同乳豬都講過

我想聽下藝琳寶寶啊 有冇人搵到

回帶

而家搵唔返果日2x條片 俾人刪左

聽得明嗎?

好多片都刪左 而家剩返幾條

我都想睇肥琳寶寶

下次貼張新d架啦 超超多新靚圖架佢

Sinb ar sinb!!!!!!!!!

仙b 啊 仙b

果日搵到最正都係依條 冇一個fancam係直對住個台

不過我其實只係想講聲

吖!!!!!!!!!!咿!!!!!!!!!!吔!!!!!!!!!!

講緊邊個國家的「國語」？

台灣掛

我最鍾意佢之前塊面
夠曬肥
肥琳